衰啲講句，黑警唔讀書先無成功殺死個學生

由細聽到大，心臟係身體左邊
如果淨係聽依句，好大機會以為真係好左
如果真係要用槍殺人咁好有理由向身體左邊射
仆街黑警絕對係畜意謀殺

一早就咁諗

我覺得係好彩，命不該絕，冇打中動脈

有可能

粒渣滓可能收到秘密ORDER要做第一個開槍殺人的警察
將警察聲譽拉到最底

係咩人比ORDER 就真係唔難講